{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015476",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/paradise-city.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "파라다이스시티"
    },
    "text": "パラダイスシティは仁川に位置するホテルで、室内プールや屋外プール、フィットネスセンター、子供の遊び場など、様々な施設を備えています。 無料Wi-Fiと専用駐車場が利用でき、客室には薄型TVとミニバーがあります。 バスルームにはバスタブとウォッシュレットが完備されており、スリッパ、バスローブ、無料の洗面用具、ヘアドライヤーも提供しています。 ダーツ、ビリヤード、ボウリング、プレイステーションなど様々なゲームを楽しむことができ、仁川港国際旅客ターミナルから12km、沿岸旅客ターミナルから13km、仁川国際空港から2kmの距離に位置しています。 また、パラダイスシティはスパ/ウェルビーイングフィットネスセンター、サウナ、子供の遊び場、ビリヤード、ボウリング、カジノ、ダーツゲーム、キッズクラブ、アクアパークなど様々なエンターテインメントを提供しています。 様々な種類の客室もあり、チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。 レストラン「On the Plate」では中華料理、韓国料理、世界料理を楽しむことができ、雰囲気はモダンに作られています。",
    "QA": [
        {
            "question": "パラダイスシティはどこに位置していますか？",
            "answer": "パラダイスシティは仁川に位置しています。"
        },
        {
            "question": "パラダイスシティにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "パラダイスシティには室内プール、屋外プール、フィットネスセンター、子供の遊び場などの施設があります。"
        },
        {
            "question": "パラダイスシティでは何が利用できますか？",
            "answer": "パラダイスシティでは無料Wi-Fiと専用駐車場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室には薄型TVとミニバーがあります。"
        },
        {
            "question": "バスルームには何が完備されていますか？",
            "answer": "バスルームにはバスタブとウォッシュレットが完備されています。"
        },
        {
            "question": "パラダイスシティから仁川港国際旅客ターミナルまでの距離は何キロですか？",
            "answer": "パラダイスシティから仁川港国際旅客ターミナルまでの距離は12キロです。"
        },
        {
            "question": "パラダイスシティから沿岸旅客ターミナルまでの距離は何キロですか？",
            "answer": "パラダイスシティから沿岸旅客ターミナルまでの距離は13キロです。"
        },
        {
            "question": "パラダイスシティから仁川国際空港までの距離は何キロですか？",
            "answer": "パラダイスシティから仁川国際空港までの距離は2キロです。"
        },
        {
            "question": "パラダイスシティではどんなエンターテインメントが提供されていますか？",
            "answer": "パラダイスシティではスパ/ウェルビーイングフィットネスセンター、サウナ、子供の遊び場、ビリヤード、ボウリング、カジノ、ダーツゲーム、キッズクラブ、アクアパークなどのエンターテインメントが提供されています。"
        },
        {
            "question": "パラダイスシティのレストランではどのような料理を楽しむことができますか？",
            "answer": "パラダイスシティのレストラン「On the Plate」では中華料理、韓国料理、世界料理を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "パラダイスシティのレストランの雰囲気はどのようになっていますか？",
            "answer": "パラダイスシティのレストラン「On the Plate」の雰囲気はモダンに作られています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 358,
        "QA": 547
    }
}